<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="report_rvc_template">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="inside_foreach_docs or docs" t-as="o">
                <!-- <t t-call="web.external_layout"> -->
                    <!-- <t t-set="o" t-value="o.with_context(lang=o.partner_id.partner_id.lang or o.env.lang)"/> -->


                    <style>
                        #logo
                        {
                        width 100%;
                        margin-top:1px;
                        }
                        #logo1
                        {
                            width 45%;
                            float: left;
                            height: 100%;
                            
                        }
                    </style>
                    <section id="logo">
                        <div class="header"  style= "text-align: left;">
                            <div class="col-xs-4" id="logo1"  style= "text-align: center;">
                                <img  class="img img-responsive" src='rvc/static/img/logo_oferta.png' 
                                            style="margin: 0px auto; -webkit-animation-play-state: paused; -webkit-transition: none; transition: none;  " align="right" />
                            </div>
                        </div>
                    </section>
                    <div class="page">
                        <div class='header head-img'></div>
                        <div class='content'>
                            <h2 style="text-align: center;">OFERTA MERCANTIL PARA LA CONCESIÓN DEL DERECHO AL USO DE CÓDIGOS DE IDENTIFICACIÓN DE PRODUCTO
                                Y/O GLN </h2>
                            <h3 style="text-align: center;">Empresas beneficiarias del proyecto RVC.</h3>
                            <p>LEONEL PAVA CASILIMAS en calidad de Director Ejecutivo y Representante Legal de LOGYCA/ASOCIACION, entidad sin ánimo de 
                                lucro, con domicilio en Bogotá, con Personería Jurídica reconocida mediante Resolución Especial No. 1298 del diecinueve 
                                (19) de octubre de mil novecientos ochenta y ocho (1988), de la Alcaldía Mayor de Bogotá, D.C. representada en este acto, 
                                entidad que administra en Colombia el sistema estándar internacional de identificación GS1, quien en adelante se denominará 
                                EL OFERENTE CONCEDENTE, se permite presentar la siguiente oferta mercantil, la cual se regula por la ley colombiana, el 
                                artículo 845 y siguientes del Código de Comercio y demás normas concordantes, de conformidad con las estipulaciones que a 
                                continuación se detallan</p>
                            <p>Para todos los efectos del contrato de Concesión que se celebra por la aceptación de la presente oferta, el Aceptante se 
                                denominará CONCESIONARIA</p>
                            <h2>PRIMERA: OBJETO DE LA OFERTA: </h2>
                            <p>De conformidad con el presente contrato, LA CONCEDENTE permite a LA CONCESIONARIA la utilización del SISTEMA GS1 a los 
                                productores o dueños de marca para la identificación de sus productos mediante la imposición del código de barras, a los 
                                Intermediarios para la obtención de información mediante la lectura de códigos, a las empresas o servicios para su propia 
                                identificación a través de códigos numéricos de localización empresarial.</p>
                            <h2>SEGUNDA: IMPLICACIONES DE LA ACEPTACIÓN DE LA PRESENTE OFERTA: </h2>
                            <p>En consecuencia, de la aceptación y legalización de la presente oferta mercantil, el negocio que se celebre de acuerdo 
                                con esta se encuentra exento del impuesto de timbre de conformidad con el artículo 530 del estatuto tributario.</p>
                            <h2>TERCERA: OBLIGACIONES DEL CONCEDENTE: </h2>
                            <p><strong>3.1</strong> Asignar usuario y contraseña para que LA ACEPTANTE CONCESIONARIA ingrese a la plataforma de 
                                asignación de códigos y asigne uno a uno los códigos de los productos que este requiera y tenga disponibles, previo 
                                el pago establecido de las tarifas vigentes del año en curso.<strong>3.2</strong> Brindar a LA ACEPTANTE 
                                CONCESIONARIA, la información técnica básica necesaria para la asignación e impresión del código de identificación 
                                GS1, a través de la guía de identificación, en formato pdf.<strong>3.3</strong> Verificar de calidad de impresión 
                                del código o paquete de códigos, durante los 3 meses siguientes a la adquisición. GS1 Colombia emitirá dicha 
                                certificación de calidad de la impresión de las etiquetas impresas siempre y cuando la empresa envíe las muestras 
                                físicas de las mismas a GS1 Colombia, en la ciudad de Bogotá, al área de Soporte y Verificaciones.<strong>3.4</strong>
                                Entregar por 99 años el derecho al uso de las identificaciones asignadas a los productos registrados.
                                <strong>3.5</strong> Entregar el soporte técnico básico, que incluye 60 minutos de soporte (telefónico, por mail o 
                                chat) que pueden ser usados durante el primer año.</p>
                            <h2>CUARTA. OBLIGACIONES DE LA ACEPTANTE CONCESIONARIA:</h2>
                            <p><strong>4.1</strong> Utilizar el SISTEMA GS1 de acuerdo con la moral y las buenas costumbres.
                                <strong>4.2</strong> Cumplir durante todo el tiempo de vigencia del presente contrato, con los reglamentos que 
                                para el uso del SISTEMA GS1 COLOMBIA adopte LA OFERENTE CONCEDENTE, los cuales hacen parte del contrato de concesión 
                                que se celebra con la aceptación de la presente oferta.<strong>4.3</strong> No utilizar el SISTEMA GS1, si siendo 
                                intermediario en la venta de productos de terceros, los mismos no tienen o han perdido el derecho al uso del SISTEMA 
                                GS1 conferido por LA OFERENTE CONCEDENTE.<strong>4.4</strong> No marcar, ni comercializar productos identificados 
                                con el SISTEMA GS1, si se pierde el derecho al uso del SISTEMA GS1 que le otorgó LA OFERENTE CONCEDENTE. LA ACEPTANTE 
                                CONCESIONARIA que sea productora o dueña de marca tendrá un máximo de tres meses para dejar de utilizar los códigos 
                                sobre los cuales tuvo derecho al uso.<strong>4.5</strong>No introducir modificaciones o imitar el SISTEMA GS1.
                                <strong>4.6</strong> No hacer uso de los códigos de localización asignados por LA CONCEDENTE inmediatamente 
                                termine el presente contrato.<strong>4.7</strong>Está obligada a informar a LA CONCEDENTE los códigos asignados 
                                antes de la comercialización de los productos marcados con el SISTEMA GS 1.</p>
                            <h2>QUINTA: CESIÓN:</h2>
                            <p>Una vez haya sido aceptada la presente oferta mercantil de Concesión, este contrato no podrá ser cedido por LA 
                                ACEPTANTE CONCESIONARIA sin previa autorización por escrito de LA OFERENTE CONCEDENTE. La inobservancia a la 
                                anterior obligación dará lugar a la terminación del contrato de concesión que se perfecciona por la aceptación 
                                de esta oferta mercantil.</p>
                            <h2>SEXTA: FECHA DE VIGENCIA, TÉRMINO DE DURACIÓN Y RENOVACIÓN:</h2>
                            <p> El contrato de concesión que se perfeccione por la aceptación de la presente oferta mercantil rige a partir de 
                                la fecha de aceptación y TENDRA VIGENCIA DE 99 AÑOS.</p>
                            <h2>SÉPTIMA: TERMINACIÓN DEL CONTRATO DE CONCESIÓN:</h2>
                            <p><strong>7.1</strong> Se terminará por expiración de su término de vigencia sin que se haya prorrogado.
                                <strong>7.2</strong> LA OFERENTE CONCEDENTE puede dar por terminado el presente contrato si LA ACEPTANTE 
                                CONCESIONARIA entra en estado de liquidación, de concordato, acuerdo de reestructuración de que trata la ley 550 
                                de 1999, o por muerte si es persona natural. </p>
                            <p><strong>7.3</strong>Cualquiera de las partes podrá dar por terminado 
                                el presente contrato frente al incumplimiento de la otra, en un plazo no menor de treinta (30) días contados a 
                                partir de la notificación del incumplimiento a menos que la parte que incumplió haya subsanado el incumplimiento 
                                o haya dado garantías suficientes a juicio de LA OFERENTE CONCEDENTE de lo que subsanará dentro del mismo plazo.
                                <strong>PARAGRAFO:</strong> A la terminación del presente contrato sobrevivirán, y LA ACEPTANTE CONCESIONARIA 
                                continuará obligada al cumplimiento de las obligaciones previstas de la cláusula cuarta numerales: 4.3, 4.4, 4.5 
                                y 4.6 de la presente oferta mercantil.</p>
                            <h2>OCTAVA: CLAUSULA PENAL:</h2>
                            <p>El incumplimiento o violación de cualquiera de las obligaciones de la presente oferta mercantil, por parte de la 
                                ACEPTANTE CONCESIONARIA, la constituirá en deudora de LA OFERENTE CONCEDENTE, por una suma ajustada en salarios 
                                mínimos dependiendo del nivel de activos de cada compañía como se contempla en la siguiente tabla de rangos:
                                <br/><br/>
                                <br/><br/>
                                <br/><br/>
                                <br/><br/>
                                <br/>
                                <table border="1" style="margin: 0 auto; text-align:center;">
                                    <tr>
                                        <td colspan="2"><strong>RANGOS DE ACTIVOS EN MILLONES DE PESOS</strong></td>
                                        <td><strong>SLM POR RANGO DE ACTIVOS</strong></td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>-</td>
                                        <td>9.9</td>
                                        <td>0.54</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>10.0</td>
                                        <td>24.9</td>
                                        <td>1.05</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>25.0</td>
                                        <td>49.9</td>
                                        <td>1.59</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>50.0</td>
                                        <td>99.9</td>
                                        <td>2.10</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>100.0</td>
                                        <td>249.9</td>
                                        <td>4.20</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>250.0</td>
                                        <td>499.9</td>
                                        <td>6.32</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>500.0</td>
                                        <td>749.9</td>
                                        <td>8.42</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>750.0</td>
                                        <td>999.9</td>
                                        <td>10.53</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>1.000.0</td>
                                        <td>2.499.9</td>
                                        <td>12.63</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>2.500.0</td>
                                        <td>4.999.9</td>
                                        <td>13.90</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td>5.000.0</td>
                                        <td>9.999.9</td>
                                        <td>16.22</td>
                                    </tr>
                                    <tr>
                                        <td colspan="2">10.000 en adelante</td>
                                        <td>20.00</td>
                                    </tr>
                                </table></p>
                            <h2>NOVENA: CLAUSULA COMPROMISORIA:</h2>
                            <p>Toda controversia o diferencia relacionada con la presente oferta mercantil, sus anexos y su ejecución, será resuelta 
                                por un Tribunal de Arbitramento, integrado por tres (3) árbitros designados por la Cámara de Comercio de Bogotá en la 
                                que las partes delegan esta facultad. Cuando se presenten controversias en relación con este contrato o su ejecución 
                                cualquiera de las partes podrá solicitar por escrito a la Cámara de Comercio de Bogotá que designe los árbitros a fin 
                                de integrar el tribunal. La Cámara de Comercio de Bogotá elegirá por sorteo los árbitros de entre los árbitros inscritos 
                                en las listas que lleva el Centro de Arbitraje y Conciliación Mercantiles de dicha Cámara. El tribunal así constituido 
                                fallará en derecho y se sujetará a lo dispuesto por el Decreto 2279 de 1989 y por la Ley 23 de 1.991 en todo lo relativo 
                                a impedimentos, recusaciones, instalación, regulación de gastos, honorarios, etc.</p>
                            <h2>DÉCIMA: VIGENCIA DE LA OFERTA MERCANTIL:</h2>
                            <p>La presente oferta mercantil tiene una vigencia de cinco (5) días hábiles, transcurridos los cuales sin que haya sido 
                                ceptada en los términos previstos en el numeral segundo de la presente oferta se entenderá como rechazada.
                                
                                Para constancia se firma la presente el día <span t-esc="o.today_date_spanish()" />.</p>
                            <div class='signature'>
                                <div class="row">
                                    <p style='font-weight: bold; text-align: left'>
                                        <td><img src="https://saintegracionesvtex.blob.core.windows.net/mailimages/RvcSoluciona/Leonel.png" width="250" height="150" alt="" />
                                        <br/></td>
                                            _________________________________________ 
                                        <br/><strong>LEONEL PAVA CASILIMAS</strong><br/>
                                        <strong>Director: LOGYCA / ASOCIACIÓN</strong>
                                    </p>                             
                                </div>                            
                            </div> 


                        </div>
                        <div class='footer footer-img'></div>
                    </div>
                </t>
            <!-- </t> -->
        </t>
    </template>

    <template id="report_rvc_lang">
        <t t-foreach="docs" t-as="o">
            <!-- <t t-set="inside_foreach_docs" t-value="o"/> -->
            <t t-call="rvc.report_rvc_template" t-lang="o.partner_id.sudo().partner_id.lang"/>
        </t>
    </template>
</odoo>
